台狗唔睇馬路被撞小腿 開價索30萬

轉自FaceBook
昨天傍晚警局打來...我被告了
也對，前兩次調解不成，吃官司也是應該的
抱怨故事略長，有耐性或想學車禍斂財請慢慢看

今年二月五日上午11點09分，敝人開車在台中市
精武轉雙十路後靠左，打左轉燈準備轉太平路
開車載妻小要去一中街吃飯
轉彎後車速不高，眼角餘光發現右邊有人靠近
立刻按喇叭並靠左試圖避開路人，可惜還是被我撞倒
是個沒走行人穿越道也沒看車的16歲學生
小腿骨折送醫，我報警並通知保險公司處理

警方筆錄後一個月，初判我肇責七成
"未注意車前狀態"，對方僅"未依規定穿越馬路"
被侵犯路權的我背七成就算了，過份的是
對方開天價向我求償

四月初第一次調解，傷者母親及舅舅(還是叔叔，我忘了)到場
在沒醫生證明傷殘及沒證明照顧女兒無法上班
且當時保險公司專員從寬認定對方
醫療所有單據總共8012元
舅舅想以刑逼和，說我開公司車肇事
可能會背業務過失傷害，開價三十萬
結果被調解委員打臉沒以上證明
空口說幹話就要三十萬，調解失敗收場

後來四月底由我提第二次和解，對方從3/24後沒再回診
賠償雖降為十五萬，但保險公司覺得不合理，行情約八萬
我經濟狀況並不算好，我自己只能再加六千
對方覺得誠意不足，調解依舊失敗收場

直到今天警方說對方提告，明天要我做筆錄
才覺得台灣根本違規天堂，今天若行人走穿越道被我撞
帝王條款要我吃全責我也認了

但她沒走穿越道，也無視車輛
我肇責七成、開價三十萬.....

誰說行人弱勢？我們開車騎車才弱勢
一有車禍，開車騎車每次都先吃"應注意而未注意"
怕沒錢賠所以年年投保第三人責任險
希望遇事起碼能給對方個交代
結果卻是獅子大開口，賠到你這輩子翻不了身

都吃到高一，卻連過馬路常識都沒有
認為世上的車都會讓你，你怎麼不挑戰砂石車看看
現在是怎樣？要我割腎來賠？
還是乾脆我也用這招賺，反正路人最大

昨晚失眠到四點..........

對了，車禍當天在我報警時有位路人
熱心幫我導引後方來車，還沒道謝人就走了
若您有看到此文，敝人在此向您致謝

#願天下無腦三寶從世上滅絕

轉自Facebook

有罵戰睇

係台灣住
d人既心態係 你夠薑就車柒我
渣車既就你夠薑唔好撚走 比我撞

順便一提 行人真係大撚曬

咁都可以千字文討論 台灣人

台灣人90%同支那一樣
係得最top哥班見得下人
唔係歧視
住過台灣就明我講咩

台灣車唔多讓行人

關我地撚事咩
Post去ptt啦

條友加速撞埋去

去台灣行下 你試下過馬路個時望下

啲車見到一有人係前面 就會即刻踩行哂油

好耐無去台灣 因為佢個陣都未係機場駁鐡道 黎緊去感受下

完

好明顯係車主有問題。。盲嘅唔好揸車啦，見到有人仲加速。死台狗

有人過緊起碼避忌下

係香港就有班廢老拎住個廢老身分咁過馬路

hi five過馬路

我以前係賽跑冠軍

想講好耐
啲人亂過馬路or衝出馬路比車撞
仲要係啲唔係比人行既地方
明明係個人錯點解會話係司機唔睇路係司機責任
咁我揸架車上行人路撞到人
係咪可以告條友見行路唔帶眼見到車唔識避hi花我架車？

完全同意，不過唔好開上行人路撞我啦。

司機釘牌 全部入司機